Frequently Asked Questions - TechCorp Solutions

Q: What services does TechCorp Solutions offer?
A: TechCorp Solutions provides comprehensive IT services including cloud computing, cybersecurity, software development, and IT consulting. We specialize in helping businesses modernize their technology infrastructure.

Q: How can I contact customer support?
A: Our customer support team is available 24/7 through multiple channels:
- Phone: 1-800-TECH-HELP
- Email: support@techcorp.com
- Live Chat: Available on our website
- Support Portal: support.techcorp.com

Q: What are your business hours?
A: Our main office is open Monday through Friday, 9:00 AM to 6:00 PM EST. However, our technical support team operates 24/7 to ensure continuous service availability.

Q: Do you offer remote services?
A: Yes, we provide remote services for all our offerings. Our team is equipped with secure remote access tools to assist clients from anywhere in the world.

Q: What is your pricing structure?
A: Our pricing is based on a tiered structure:
- Basic: $99/month
- Professional: $299/month
- Enterprise: Custom pricing

Q: Do you offer training for your services?
A: Yes, we provide comprehensive training programs for all our services. Training can be conducted on-site or virtually, depending on your preference.

Q: What security measures do you implement?
A: We implement industry-standard security measures including:
- End-to-end encryption
- Multi-factor authentication
- Regular security audits
- Compliance with GDPR and HIPAA standards

Q: How long does it take to implement your services?
A: Implementation time varies based on the service and scope:
- Basic setup: 1-2 weeks
- Full implementation: 4-8 weeks
- Enterprise solutions: 2-3 months 